---
layout: "comment"
hidden: true
title: "12869"
date: "2010-12-04T00:15:45"
uploadBy:
- "Masked"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Thomas,
natürlich, du hast Recht. Hab extra nochmal nachgeschaut, es müssten natürlich 7 Leuchten/Kerzen sein. Auf die Idee hätte ich natürlich auch selber kommen können...

Schöne Grüße,
Martin